白宮聯署沒人簽, biden win

We The People of the United States request president Trump order Martial Law to save our country!

呢啲野如果俾人見到大部份香港人簽會唔會太搞笑

雖然真係好想侵贏. 不過個勢..

點解仲係體制內抗爭，明明成個體制比deep state 控制哂。等內戰啦

推

trump自己ban埋戒嚴呢個option 收得皮

奧巴馬啲玩具 , 而且人地標題係"我們美國人"

佢自己梗係唔主動要戒嚴，但如果好多洲議會求總統戒嚴就唔同講法。

算啦 對trump已經無期望

推 等香港簽名師幫佢一把

唔通對你有咩

其實Trump戒唔戒嚴會睇白宮聯署?

每之refresh之後個數字都會跳一跳
Refresh完xxx814–>xxx802
最誇張係跌番落xxx794

係喎, 咁都做假?

有呢個po就證明連登不配有民主

唔知想點...

trump有七千萬票添啦，仲唔夠